中國旅行團土耳其遇暴雨致車禍 1死10傷

中國駐土耳其伊茲密爾總領館網站消息指，當地時間周日（10月29日）上午9時許，一輛滿載中國遊客的旅遊巴在安塔利亞市Akseki地區因突遇暴雨，導致翻側，造成1名中國遊客死亡、10人受傷，其中2人重傷。目前，兩名重傷遊客在當地醫院接受救治，8名輕傷者已於周二（10月31日）下午出院。